一人N套你最鍾意ge美劇

911
呢套野其實真係幾好睇

breaking bad

lost

Money heist

GOT

band of brothers

逃

Gotham

The office

Shameless
House of card(頭兩季）
You
Silicon Valley
The office

絕命毒師

house bones

無諗過女主角咁老仲好fit

How I met your mother 鐘意咗十年
最近愛上The good place
Better Call Saul 係神劇
Bojack Horseman 學懂寂寞
Twin Peaks 舊作最愛
Master of none

Fringe
科幻 但最好用腦睇
The Mentalist
睇主角cold reading搵犯人
Simon Baker抵死得嚟勁charm
Evil
新劇得1季 講宗教同科學嘅界線有幾瞹昧
幾時係超自然幾時唔係 睇完期待下一季

Community
The office
Parks and rec

Spn

Breaking Bad
Daredevil

無啦

The boys

good place 正,
個風格, 輕輕鬆鬆

person of interest

Friends

13 Reasons Why 第一季

西班牙劇嚟